到底要幾扮野先會睇bloomberg個d雜誌?

知你識英文啦

On9?

咁讀business finance嗰d唔睇bloomberg唔通睇經濟日報？

大學生股神

英文叻個d係地鐵拎本莎士比亞，法國大革命史出黎睇，邊係呢d刊物

睇既唔係書 係生活態度 係自我感覺良好

係香港地鐵(10-30min車程睇依D本身就on9)